黃洋達：你為了保障移隱去移民？你要中幾多次肺炎，先會有咁豬閪嘅想法。 思考移民去邊度好嘅人，腦部濕度全部超過100％

熱血時報黃洋達：

垃圾唔好貼啦，會有咩人想睇

叫反骨仔將呢節up上YouTube 喇

逆向思維，睇鳩達可以搵到出路

熱狗！？

又係求其睇完本書鳩up扮神仙

哭撚左

呢條撚樣，同虫太一撚樣。
講就凶狠，造就碌撚

其實口講都係三腳貓

其實係本書講得啱,唔係9達叻

有point 既

有咩point？